請中大校長號召保衛中大！！

有冇可能

都係方法，唔想見到64
救下香港人

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！